其實靚仔都可以好自卑

身邊啲人個個撈起曬，其中一個問我做咩唔靠個樣搵食

靠樣食女就得姐，其他方面.... 唉

人地就係搵到錢先食到女，你乜都唔使做就食到係度哂命

三十歲樓下 相由心生
三十歲樓上 相由薪生

靚仔都無用
問到番咩工比人問到口啞啞

大多士⋯⋯

講中曬